---
layout: layout
title: 「php」TP5.0学习笔记-配置
date: 2018-06-11 16:24:32
tags: TP5.0
category: php
---

#### 1. 配置统一配置目录
说明：TP5.0默认的配置文件在应用`application`目录下,对整个应用都生效。模块中的配置文件对于该模块生效且优先于`application`的配置，模块配置文件不配置则不生。
定义统一的配置目录也是这样的层级关系，不过是把的配置文件统一放在自定义目录中而已。
```php
// 在入口文件 。定义配置文件目录和应用目录同级
define('CONF_PATH', __DIR__.'/../conf/');
```
<!--more-->
![conf配置目录](/uploads/20180611/1658.png)
------
